機場行動係咪已死？

不如咪撚搞啦 個個都去沙田分散戰力
機場大春袋有無人理？
行動post有無人推？
屌你老母一啲聲氣都無不如以後都唔好和你suck啦

仲話4.0，最失敗既一次，比人spin走曬去沙田玩膠困獸鬥沙田春袋勁啲定機場春袋勁啲？

快撚啲推行動post啦 推左成個禮拜啲post就係呢一兩日無曬

9.22 沙田新城市 1pm

集合地點：Coach前

行動：
- 行經新城市的藍絲商舖，主打美心+福建幫+喜茶，我地會停留商舖外叫口號(設計了針對商舖的口號)，每小時30分行1次，12:30pm行第1次。

口號 (每間2個口號) (每間舖頭係出面嗌口號5分鐘)

口號：

-商場：
“商場如戰場，和理非主場！”
“商場如戰場，塞爆無商量！”

- 黨鐵：
“黨鐵不仁，串通差人，謀殺市民！”
“包庇警察，黨鐵垃圾！”

- 美心：
“有良心，冇美心！”
“美心黑心，黑心美心！”

- 喜茶：
罷飲喜茶！

- 福建：
“拜拜福建幫，拜拜360！”
“優品落閘，福建獨立！”

- 當行到、停留在藍絲餐廳外，會排長隊一個跟一個，瘋狂攞飛。攞左飛但唔入去，用blue tap貼飛在間餐廳外，以示不滿->我攞左飛但我唔入去坐、幫襯。

主打：
美心集團 ＋ 福建幫 ＋ 喜茶

名單：
星巴克咖啡 商店 155 L1 一期
simplylife 商店 129 L1 一期
COVA 商店 214C L2 一期
喜茶 商店 408 L4 一期
優品360 商店 610 L6 一期
翠園 商店 801A L8 一期
潮庭 商店 801B L8 一期
北京樓 商店 801C L8 一期

建議路線：星巴克咖啡 商店 155 L1 一期 -> simplylife 商店 129 L1 一期 -> COVA 商店 214C L2 一期 -> 喜茶 商店 408 L4 一期 -> 優品360 商店 610 L6 一期 -> 翠園 商店 801A L8 一期/潮庭 商店 801B L8 一期/北京樓 商店 801C L8 一期

機場俾狗自己塞算唔算成功？

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

攪咩撚機場春袋呀 岩岩訓醒呀
你連春袋邊都hi 唔到呀 你講呀 點撚樣攪

多狗就閃，狼來了

機場重防難走

狗自己都搞到咁

去過就知搞唔到 冇野做入機場都已經犯法

#東涌
1224 東涌mtr 2籠，東堤7仔迴旋處 9綠狗

#東涌
1237 東涌站東薈城2籠1衝，E41巴士站對面。

#青馬收費廣場
1230 青馬收費廣場往機場方向
2-3狗車 另有電單車
巴士站大量狗 唔知有冇搜車

【行動】【主線】 【922】 正式懶人包出場

入都入唔到

你就岩岩訓醒，幾時講過直擊春袋，依家曲線抽擊呀

由得狗狗曬太陽吧

講左十世和你塞=/=入春袋
係咪咁難明

同意，隨時送頭

連機場都入唔到

吓 和你塞係叫popo入去塞嘛 乜你唔。知咩

個個禮拜都搞同，警察玩下狼來了

警 開始 塞緊
停e車
rb 查車

都話有人帶風向去機場架啦
你估而家仲係8月中？
而家入機場都入唔到
塞條撚

仲講點走，冇人叫你full gear,頂多比人趕落車，呢啲都拉絕對係好事，因為咁樣拉係唔會打，擴大和理非醒覺

不推文回覆

已經有狗查車

咁你去比人拉囉

而家機場係popo幫你塞
次次話和你塞佢地就自己封晒d路

唔係已經成功咗啦咩？

第一次係成功
但2.0 3.0你自己睇下連春袋邊都hi唔到
航班無取消咁濟
但係成堆手足就要勁辛苦行返出東涌青衣

講咗唔直入春袋十世啦喎

不費一兵一卒，網上幾隻字已經可以調動d狗仔氹氹轉菊花園 。

西隧有RB

去機場就係有幾十個送頭，其餘果啲就要行半日出返東涌

今日不費吹灰之力已經可以book咗機鐵同埋巴士機場線

全靠黑警同黨鐵全力協助

春袋邊
屎眼
龜頭

all ok

得把口講和理塞炸，今朝先有具體計劃，仲只限連登入面，仲好意思怪人

其實每次有運動都加埋機場落去當撚狗
但當只有一個機場運動既時候大家要有共識就一定係機場

push

孫子兵法

咁樣叫幫塞

屌前幾日討論post又無文宣又無
尋日有人問今日點無人應無人覆
問點塞法問題點解決無人答到
日日得啲bot喺度洗版
今日就喺度喊怨話無人入

個bot就話留意,今日12點半嘅
想知一個鐘之前出左咩咁厲害可以代替哂宣傳同討論呢？

機場岀口術都夠啦

而家d狗日check夜check攪到擾民已經成功左

其實如果無人選擇去是咪代表根本就已經失敗

佢佈咁重兵，個地理位置又走唔到，好難搞

今朝先出具體計劃就係想減少班狗嘅部署時間

上次已經無人 今次我都無去

推

咪撚玩 要醒一早醒左

旅客見唔到示威
就自然覺得啲狗阻住晒

PUSH

個個星期狼來了

我係九月一千人長征者之一，都算體驗過機場suck唔到就係suck唔到，你問我我當然想塞到啦

難塞本來已經係難題，今日活動仲要話十一半先公佈行動，點可能唔令人係本來已經卻步既心態上再卻多一下？自己評估過唔會夠人就係唔會夠，我情願今日將我既力量放係其它活動上

好心你哋自己睇TG Group啦 今日無要求入機場

又想叫人去送? 你帶頭

Popo發難渣布重防但無人去

沙田拉人去塞

其實會唔會咁仲好

機場搞唔到 一早10點就佈曬防 大春袋任你搞咁蠢咩

r緊春袋咋

Push

帶左貞操帶既春袋你點揸

講緊入機場既路都重兵

等班狗係果邊自己打飛機

係，好似踢波咁，半場都過唔到，更何況有射門

pish

和你suck 資訊係邊 真係唔見

多線行動一定收皮
每個星期集中樣仲有1-2樣夠

吹幾吹
D狗就重兵自己塞
有需要入去咩？

唔係呀，佢地佈曬防。

咁你唔去比人拉下？

個個見到狗就即係掉頭走
再大個春袋都無用啦
仲入去做乜
起碼有十萬人入機場
見到狗唔會淆底嚇到瀨屎瀨尿先有得守

無港鐵 無得行動

係咪都機場部防架啦，你朝早先有具體plan想人突然間嚟
你真係以為"今日和你塞"5個字就有大量人會嚟時間都無呀
根本連今日有和你塞呢幾隻字係呢個禮拜都無乜點見過，尤其是出面既世界
喺普通行動po，銀髮活動，d po本身宣傳期同活躍期都變到非常低既時候，你仲以為你個機場活動廣泛有人知

商場都係春袋，和理非到尾就得

我相信已死，同之前未出禁制令嘅性質唔同，個時可以唱，可以坐可以對㚈宣傳，而加又塞唔倒又比人拉......轉埸啦，又話be water, 應該搵新戰線！

呂麗巴個個po都貼但無人睇 之後仲block 埋話好煩 但班連登仔行動po又唔開唔推 日日係度吹水傾計

阿Q精神

上車搜都係拉後生

機場如常運作

根本香港人就有惰性, 有遠同近, 一定去個近

但大家都知機場唔夠人一定死硬
但無人救佢地

813開始次次都係咁

呢位手足我建議你用少啲冇建設性嘅粗口

機場行動大班人唔認同啦包括我
揸咩袋啫，你連人哋條褲都未除到呀
和理非送頭咋

客運大樓入面先最安全

咁梗係

所以不如一係集中入哂機場
一係就18區遍地開花

咪撚再ON99 兩樣一齊做

機場已被狗自己塞

同意 只不過個影響力唔會強到好似果日有飛機唔黎姐

個人覺得今日唔入仲好喎
1. 入面重兵+難走+少人，入去等於送頭。
2. 依家班狗已經幫我地塞左
3. 班狗搞咁大場大龍鳳，但旅客見到根本冇示威者，佢地就會覺得班狗搞尼係多9餘，係擾民

今日和你塞唔係入機場

咁撚多狗
你自己入囉

好過送頭

兵不厭詐
等佢重防之後無人搞

好成功喎
我地吹風話塞就有popo幫我地塞
轉個形式塞唔得咩

+1
去緊沙田

根本會參加機場行動嘅已經係醒覺咗嘅和理非
寧願你落商場唱下歌接觸街坊好過啦

傻閪，機場入都入唔撚到啊

啱啊

唯一有機會再搞多次
就係好似811一單特定嘅警暴激起民憤
不過都難講

琴日元朗有冇同你講機場見？

我琴晚仲見到好多黑衣人去買喜茶
仲話罷飲喎

機場太重防入都入唔到
冇策略解決前都唔好去住

當然好，而家係警察助攻，我哋又唔使送頭，你睇下幾大陣像：

【星島日報報道】警方就有反對修訂《逃犯條例》網民再發起堵塞機場交通的行動加強戒備，警員在青嶼幹線繳費廣場逐輛登上機場巴士搜查，有乘客被要求落車檢查行李。
早上約11時起，警員逐輛機場巴士登上搜查，有持攝錄機的警員在場記錄，巴士公司職員在場協助。
期間，一名懷疑未能出示身分證的男子被帶上警車。另一名白衣男子也被警方帶下車，經檢查身分證及搜身後放行。

不過唔知可以玩幾耐

都唔算

最多咪hi到

根本機場上幾次應該話到比你知有咩問題
一 難入
二 難走
就好似一個籠咁

我去沙田起碼有幾廿個方向可以走
做咩要去機場送頭

agreed

空城計都可以係成功既一種

喺車上已經拉人喇

Agger

推左走右...成班畜牲中空城計...成功咗啦

每個星期岀金鐘坐一日仲實際
地區光復作用不大

係，但就入唔到

係咪佈晒重防無人去發難渣啊

屌就有你份，剩係叫人去，自己去過就知可唔可行
上次走棄撚晒D野

無用，途中已經搜車

上次去都係趕落車，你full gear入真係冇計㗎喎

上次死咗啦 無架喇
兵貫神速
第一次突擊就work
再之後人地有曬防備有曬planning

轉場啦

呢d叫狼來了

而家咁都幾好呀，我地唔駛入去，班狗，狗鐵，同狗巴已經幫我地塞咗個機場

今次係佢地搞到旅客不便

認同
實質效果又出唔到 又撚到手足勁難走
今日4.0仲變本加厲 12:30先出資料 撚狗不成撚到手足不知所措
扮曬大台做乜撚

你講邊樣無用先

算 不嬲做事為目的 班狗要擾民咪擾

敵進我退

和你塞不是4.0是老點，唔係點會有其他和你shop,和你talk,係班狗自己和自己和你癲

個春袋走唔到架on9

咪話唔塞機場，塞青衣

咩扮大台 12:30先出資料其實就係唔想大家入 玩狼來了 由佢地自己on99

個個禮拜都要搞。塞爆機場

可能我演技太好

都冇辦法，黨鐵由狗控制
另外上巴士搜身
入面又有禁制令
入去既成本高
少左人敢入去

一味屌個d之前有冇係東涌被困過

總之文宣每星期都要搞機場 但如果對家已經重裝捕陣就敵進我退 轉搞其他春袋

雖然最大春袋係機場 但都要以效率同成效為戰場考慮

收皮啦，都唔撚使入機場，睇都無睇就收聲啦。

我覺得冇人去但係警察封撚曬啲路已經好成功

點做你地唔識自己諗要點做, 建議點行動POST有N個, 有無效其次
明明全民自發行動, 跟住又話無指示.又話要扮大台
黎黎去去都個幾招架啦

各區自做

和你塞4.0 行動喜獲 公安,武警,解放軍,popo,及機場保安響應

死垃圾仲唔快D去

屌 和你塞轉撚緊方向啦 爬文啦
睇清楚塞咩啦

其實吊行動已死既人有冇諗過出黎既手足安危 今日條路已經咁重防 仲要講說話比手足硬闖 乜料

唔好撚話入機場 你坐住係架機場巴士已經係各區都有rb拉你啦 去條撚啊 你咁大聲咁有熱誠而家就唔係連登打字啦

如果防線太厚，我地根本唔須要入去
宜家黑警唔比人入機場同博覽館
攪多幾攪，香港旅遊業同機場個名比黑警自己攪臭晒，博覽館仲可無人夠膽去攪活動？
攪機場最重要係見機行事，有機會就一齊入，無機會就黑警幫我地塞

玩狼來了比班狗塞

唔係次次有咁多校巴救到人 我地應該主力focus外國戰線 local慢慢比人磨走緊人

之前的行動模式都係基於公共交通唔會停

依家真係要改變下，塞爆地方要揀返無咁易比人圍的

出曬水炮車，銳武裝甲車，走啦唔好送頭

最好個個禮拜都做文宣話幾時幾時人機場
之後無人入去
popo就繼續幫我地塞

我無block

轉晒玩法啦

個個星期都搞和你飛

班警犬咪次次咁搞擾民

無gear驚乜撚，我喺出邊啦柒頭皮
尋日入屯門夠有rb啦，有狗就驚唔怪得香港人做唔到全民勇武

未開始就死左，樓主都幾好笑

唔係想分化
但係你哋唔撚塞機場都唔係入去新城市唱一日歌下話
沙田撚全部死出嚟幫手

起碼機鐵無，暢通到不得了，完全無逗任何人。

未入到去就比人帶走左啦 基本上你無登機証就唔比入(後生會拉埋) 依家佢地重防 自己塞住機場咪由得佢
佢見無人入唔防機場我地咪再入去
好心用下腦啦 一味死衝過去比人拉哂咩

今日已經做咗

不嬲都係要靠有車嘅人搞 無車嘅點搞都無用

機場係春袋無錯
但依家褲鏈都拉埋 鳩都劣唔到

而家警察次次都對塞機場搞到如臨大敵，其實可以咁玩：
其實可以間唔中就出下post話去機場，想去去機場的手足係可以去的，但唔好帶任何gear，唔好著黑衫。咁遇到警察就唔好撚佢哋，自自然然放你走。

各區自組自做

錢照收，行行企企

你睇上兩次
講到幾咁聲勢浩大行都要行入去
點知一半都未行到見到狗就即刻掉頭走
根本啲人就未準備好
不流血不被捕就喺度美化緊自己嘅懦弱

我覺得好成功喎，popo 自我宵禁

其實狼來了呢招已經夠撚狗

機場等遲d冇禁制令再攪啦。我地有既係時間！

機場？不了

你又知咁樣拉係唔會打？阿sir 你好

入唔到塞條撚

但係機場無停飛

眼見機鐵同陸路都好暢順

何妖唔係去機場架咩

邊撚度有塞
只係間中停一兩架車搜下
路路暢通呀

你撚完啲狗 狗都係收OT錢 一樣係咁硬淨動搖唔到咩
飛機都無停 路面又淨係拖到一部分人唔夠一個鐘

我想講係和你塞自己收埋啲計劃，無經過連登直接民主討論，你認為佢哋可以琢磨到咩好橋出嚟? 事實係2.0 3.0無十架飛機受影響，但係手足長途跋涉逃亡。

根本個機場大台就無計劃無策略
無講好要點塞法
上次一D喺入面一D喺外圍一D又喺青衣
一班機都無停又叫走
白能痴

都係一條算式咁睇，每次話塞佢地重防，黨鐵又關站，而我地去做其他事，相對就係對方成本大過我地，其實塞商場都係重擊經濟，就算唔係春袋，趕絕財團藍店，商場收入直接減少，間接係可以拎返香港主導權，唔再俾大陸lin住

上巴士都比狗查到底褲都甩
仲話叫人解鎖

機場真係好難再大

搞得太密喇機場

其實可唔可以set大d個 range 星期五六日和你塞 如果班狗唔出大技 我地就入去行街街 班狗出大招幫手塞 我地就去其他地方

放棄機場啦
連入都入唔到去
比你入左去都做唔到咩野
當聲東擊西分散佢地人手
Be water

擾民一樣得

搞埋三期啦

好奇一問
如果外國機場比人恐襲完
啲警察會唔會咁重防
有無巴絲有咁既經歷

我覺得大成功喎，你睇而家吹吹風唔洗入去都塞撚住仲可以spin落去popo擾民

咪on9啦仲春袋
商場 地產商先係春袋呀

塞商場同埋塞機場係完全兩回事

商場好易做，成本又低，吹大力啲黨鐵已經首先助攻封站，如果傻狗仲話要到場視察，咁已經可以封一個場就全場無一日生意。仲要由於唔洗認係咪自己人可自由裝，咁班傻狗就算拉都唔夠膽亂嚟

推呢個
【行動】【主線】 【922】 正式懶人包出場

係咪下下要啲手足送頭先安樂？
啲冷氣軍師
真係當自己睇住直播就有份？

點解唔組織好啲交通壓力測試，例如集中塞其中一節東涌線

冇停飛都係等於失敗

咁叻你教我點塞 咁多狗衝入去? on9?

又難入又難走
想人送頭？

原來黑警係黃底 幫手測試交通受壓力
一定要成立獨立調查搵佢地出嚟

咪就係個plan太亂，又太遲先改

一開始講到八路進攻，根本就跟唔到要做乜

之後又臨時轉個睇唔明既懶人包

去完賣緊樓既南昌站V walk 睇樓+shopping

一定要去埋九龍站圓方

交通方便，地理位置優越，鄰近高鐵站，粤曲中心，西九文化區

亦有戲院商場溜冰場，一眾名店林立，一定要去。

高官富商名人集中地
去逛逛話唔定仲撞到名人添啊

----------------------+-+-----------------------

各區請自組和你suck

等popp 自己搞鳩啲旅客

鳩up 下都重防查車

無人機

人蠢冇藥醫

真係唔知做咩好 依家係東涌站 又見唔到手足 都唔知去邊

封撚柒鳩左機鐵唔係機場行動？
放夠負味呀屌你老尾

淨屌唔做野真係好爽

第一次成功係因為前一晚爆眼少女

唔係話4條公路，2條鐵路 咩？
公路勇武私家車
鐵路和理非
我以為係咁

唔明點解變左商場

呢類型既post好撚煩

知唔知咩叫撚狗？佢地去曬機場 咁重防 我地黎個聲東擊西 偷襲中聯辦/政總都仲得 佢地返唔切人手 打遊擊都唔撚識
一早話行動留意tg動向 平台係連登？你唔出街對外宣傳 一日到黑得識對內宣傳 對自己人就屌得特別大聲

機鐵只要有boarding pass無人比人逗
之前買咗九龍青衣可以免費變香港
無塞無擾民

因為唔使自己行動班狗就幫手塞

唔好下下要停飛 要搞到個機場停曬先覺得自己做左野啦 好似今次咁 由班鋪鋪自已係到擾民比人屌
長遠係咁佢機場博覽館 東涌 機場所有生意都可以收皮 而唔洗付出任何代價 都算可接受
唔係話叫大家唱下歌就算 可以去其他地區幫手
但明知佢咁重防
次次要咁急進同佢硬拼咁做咩
革命要有帶腦架 上次2.0差d滅團咁 個個大逃亡咁
唔解決到呢d問題 再入去似撚自己多過似撚佢

個時無人封路 入哂去 仲比機會人走
完全唔同玩法啦

睇下邊面移動快架啫
狗應該無咁快

無話入機場喎 轉塞香港南昌站嘛
但而家話唔駛入…出咗去嘅手足點算

圍機場呢條橋本身係ok㗎喎， 但係太容易 畀狗捉到路， 同退場都好似逃難咁。
同埋無論百萬人遊行好， 圍機場又好， 人鏈都好， 都係一鼓作氣，再而衰，三而竭。 唔應該不斷重複一樣本來有用嘅嘢

擾民 then?

封左？

去完賣緊樓既南昌站V walk 睇樓+shopping

一定要去埋九龍站圓方

交通方便，地理位置優越，鄰近高鐵站，粤曲中心，西九文化區

亦有戲院商場溜冰場，一眾名店林立，一定要去。

高官富商名人集中地
去逛逛話唔定仲撞到名人添啊

個個禮拜攪 俾黑警自己封路

佢哋應該會去各區會合我地？

個個禮拜預告塞一獲都咪話唔盞神
出幾張文宣然後就等黨鐵同狗自己塞

幫手啦

即時
著住光復香港tee 一落巴士 比廿幾三十個防暴圍
利申 返工

只要有boarding pass根本一個旅客都無擾到
極致暢順

因為沙田安全過機場

好啊 唔好搞啦屌你老母

自己渣車入去睇下，成條路都有狗
D人唔洗入都嚇到班狗企晒入去

我只係見好多人話popo擾民都算贏
事實根本無擾倒，或者程度細到不得了
popo行行企企收錢

因為洗post bot咁推法反而令人唔想理

但分到咁散 係咪會難啲聚人? 如果唔夠人就做唔到塞嘅效果

雞場

一定搞撚到架咩 次次打仗都贏無死人啦

日撚日走出黎散播失敗主義

好心啦唔夠人講就用粗口鬧人
有冇少少教養？
東衝都唔畀你入呀

人少入黎做乜？狼來了唔得既？

不推文回覆,不要再推 此討論post

推呢個
【行動】【主線】 【922】 正式懶人包出場

樓出完個po 就唔見人

各有各做

難度太高。

Respect 搞手同手足

狼來了都唔錯
不費一兵一卒 撚到成班狗去暴曬
其他區真空

各有各做啦
我夠想你死入黎沙田啦

up咩

T1地都冇得落，最後上次變咗機場一日遊

入去有哂接機原因， 講埋飛機編號， 接邊個邊個， 你扯人落車審問， 問完確實咗唔係一句對唔住都冇。

目標=去東涌?

又五毛啊？追緊post未得閒覆有問題？

唔好淨係圍爐唱歌咪入on9

人地合理意見仲乜要鬧人
停飛不嬲都係塞機場嘅主要目標
人地又冇話要入機場

我都係跟tg再揀一區
去緊南昌

順到仆街

你老母行過一次你行撚埋我個份

講就口響

行撚開啦你
請善用不推文回覆

後生係原罪

你要隱密行動就唔好預係大眾活動啦
就算係攬炒巴呢啲都叫做高民望嘅人
都唔會兩三個鐘就嗌得起個活動同多人join掛
所我先話呢兩日所謂和理塞除左混淆班狗視聽都唔知為左乜

因為啲人去矖沙田唱歌

都唔知仲攪黎做咩

發夢上次有份長征大逃亡
機場如果冇planning同唔夠人 玩下狼來了好過
好危 上次警畜有心放水
佢地上次只要係收費站放重兵
所有手足都可以cap晒

係，連禁制令都未有

都話重防

我既意思係

今次已經係4.0 資訊都咁混亂
行動post全部無人推 連講都無人講
全部淨係推沙田 咁不如唔好再和理suck啦
日日唱歌抗爭就可以得到勝利啦

你以為沙田新城市唔危險咩？美心個啲真係卸你啊唔通？有無諗過其實可以策劃得更好？時間會唔會改下？
仲要1230一出就話唔好再留係東涌/機場附近，去南昌啊青衣啊個啲，突然話去咁多地方，係咪會分散曬手足啊？咁手足係咪會落單啊？
唔係一句多狗，不了就算架嘛。只係可以講話要做得更好

一手 1400大攬班狗上A車check 見後生先check 好彩有帶permit
咁樣點塞啫?

我都行過
咁唔通乜都唔做就光復到？

撚狗

唔洗入到機場個位 但出面d交通路一樣比黑警封曬
黑警和你suck

其實機場要有個trigger point先搞得成, 例如爆眼少女, 人少就變condom...

狼來了
成班狗一聽到和你塞 即刻尻衝哂去布防

由塞機場變左塞交通，跟塞商場已經係同一回事

咪係，有幾損害到經濟

狗中曬計真係戇鳩

去完賣緊樓既南昌站V walk 睇樓+shopping

一定要去埋九龍站圓方

交通方便，地理位置優越，鄰近高鐵站，粤曲中心，西九文化區

亦有戲院商場溜冰場，一眾名店林立，一定要去。

高官富商名人集中地
去逛逛話唔定仲撞到名人添啊

----------------------------------------
有時間去埋青衣、東涌、機場參觀都得 一條線直達

其實賣電器既百老X同蘇X都係中共啲人尼，手足可以入去涼冷氣的
百老X： 掌舵人係全國政協
蘇X : 幕後係由中聯辦指揮

去港珠澳大橋去澳門

跟本好多和理系列嘅活動都已經難以起到作用

去緊圓方 有冇人跟

搞手有D手段唔想太早曝光

同埋機場高成本 低回報（禁制令 黨鐵）

完全讚成
一陣又自hi popo自己塞
Ok 依家話暗示南昌同九龍站，暗到得幾少人會真係明

岩呀 之前人鏈都引到好多街坊討論

你都入唔撚到機場，唔知春咩袋
人唔笑狗都吠
個個爭住入機場比狗抄身份證

依家淨係需要文宣話塞機場
乜柒都唔洗做
啲狗會幫你做晒架啦 遊客又查 旅客又查 返工既又查

有心搞實得係你班人乜都驚
利申 812 813 91 97都有去 唔洗話我未去過

既然入唔到就每星期六都話搞 長期空城計+狼來了
D狗一輕佈防就入去搞

最後兩句can’t agree more!

有boarding pass 有證件show到的話完全無盤人

係消息太亂

差佬重防無人攻發爛渣

好！去

仲有D人話要塞機場
先唔講
1. 入都入唔撚到機場
2. 比你巴士塞爆條陸路
3. 仲有機鐵
4. 次撚次咁順利比你大長征行出機場呀? 單程路黎架咋，得一條路可以走

沙田x2

樓主自己入左去未？

off topic
估唔到波羅的海人鏈咁有用
之後好多小型集會有，開學後罷課又有， 真係接觸到好多人

搞清楚點解要走 係因為非法佔路 非法集結 仲有藏有攻擊性武器呢幾條罪

你做個普通遊客 even有機票既 會唔會犯呢幾條罪？

如果唔入到機場，路面係荃灣同葵青塞入青衣嘅路加東涌手足再係自己地頭行動，咁有冇效用？（港島人路熟嗰頭路）

就算無證件 扮下傻話去迪士尼 最多咪的你落車

樓主真心膠

狗鐵就係中環對香港站嘅出入口落手

其實機場自從國安被毆，已經玩爛左，已經冇得好玩，成本極高而且冇回報喇。

最好既玩法就係繼續號召，然後冇人去，警察繼續佈防機場快綫，繼續搜巴士。。。。

咁樣已經達到攬炒效果!

Sorry

呂麗乳搖幾時先收皮？俾你玩咗4個weekend喇屌你老母

機場講明和理非，已經有人過左火位俾位政府申請禁制令。

唔好成日諗住機場係春袋，其實我地容易犯錯都係政府眼中既春袋!

對家有春袋，我地都有春袋架.

汲取經驗吧。

行番出來幾小時

各區自做 大家熟路邊到多機場車經

其真如果唔係個腦生左係屎忽都唔會信班搞手

沙田有冷氣，機場都入唔到去咁on99不了

見到有藍色個架裝甲車🖕🏻
死黑狗阻塞交通

個個禮拜話入去，等佢地浪費多d狗力都好

反手巴邊度有鬧人？
合理分析，一句粗口都冇喎

而家唯一玩法係繼續吹雞，但唔去，警方嚴陣以待，又停機鐵站又搜巴士，我地就贏。佢唔佈防亦唔得。

警察始終會有鬆懈既一日，但而家佢地嚴防，唔值得硬碰啦。

用下個撚屎腦都知搞唔到啦，機場撚開口埋口春袋，宜家重防到連袋皮都掂唔到呀，你係咪有必死嘅決心入到去唔撚走呀？仲要祼裝先有機會潛入去掂下個袋皮咋
答下我啦機場撚，你有乜柒大計可以俾到行動者入機場呀？

Be water my friend

其實由班狗佈防根本唔算贏
搜巴最多咪阻你十分鐘

唔係，班狗已經攪到機場運作唔正常，其實好成功

根本機場係搞唔到

係次次都有班仆街話要搞，到時冇人去就屌鳩人

事實係好難明，無“入”呢個行動咁“塞”乜撚？suck撚解釋到喎
搭巴士都逐架rb拉人，含撚啦

其實機場都已經冇得玩
比狗玩爛晒

GD

你班機場撚真係好煩
你要去咪自己去
成個細路咁問做乜冇人陪你玩

和你塞主要係消耗克警
唔覺得運動已死 可以 keep 住

樓主呢d 仆街機場撚 成日開完post 就潛水

樓主又諗住千里大長征由東涌行返出嚟

機場又唔識攻， 冇得攪架啦

D target 散開哂

機場係最重要目標 諗唔掂既話團隊不如換人

琴日係行動post話咗你未解決到入機場問題就唔洗旨意有人入

係要硬推機場

咁不如咪撚搞啦 個團隊咁撚樣玩法，一啲計劃都無，仲要分散曬啲人
消耗黑警？又咪係返工m'照收錢，其他地方又咪照樣有人比人拉
階段性勝利啊？？完全影響唔到機場運作，仲要撚鳩手足。

寧願focus係其他方面唔好再諗機場啦如果今次咁撚樣就話成功集中戰力先係最安全啊 轉打游擊和理非點同你打啊？游擊比人拉咋

入機場點返出黎？

1) 之前次次都有入，今次有人用bot洗版式轟炸，好反感。決定唔支持。
2) 明知對家重防，叫人入嘅淨係不斷重複春袋春袋春袋，但繼續不提供策略。
3) 同時間有其他活動選擇(例：沙田)，手足各自爬山緊，無去機場嘅人未必喱埋屋企打飛機，唔好鬧啦。
4) popo幫手塞，咪由得佢助攻囉。要硬闖嘅，要比人拉都要拉得有意義，例如你玩10.1國慶，要硬闖到T1放tg，我跛咗對腳跛咗都出嚟。

之前咪有個方法令飛機停飛
不過果位巴打比狗拉左

所謂機埸行動post就係用bot洗版，仲要內容無細節無策略無養分。個post得個煩字。

啲人選擇去第二個活動，點解呢？我建議不如反省吓原因。開間餐廳無生意，個老闆鬧市民水準低唔識食，是否本末倒置？

知唔知去機場既路係好少嫁你
有無睇過香港地圖？
青衣出入4條路搞得掂洗撚入春袋？

成日講機場係春袋真心好煩
無人去你就要醒下係咪春袋啦，仲係度打飛機

Btw 我地無人去黑警都自動塞有乜唔好
醒少少啦

exactly
對手都自爆左
我地每星期都咁玩
睇下佢防唔防

岩啦你講得岩
以後都咪撚搞機場啦又無Planning又唔知點咁
邊到集合又無
無車果堆淨係可以坐巴士塞有撚用咩

知唔知咩叫臨機應變?
個日程係一早定好但對家係呢段時期做哂應對等你入黎送死你係咪都要照去? 係咪個個呢D分支活動都要定左就一定要強行做到底唔理個成效?
屌你老母日日都有班人講到做少一樣野就輸哂就玩完 死ON9冷氣狗

每星期六日都口頭塞

仲機乜撚嘢場啊，瞓咗好耐？

正

up

但真係有人唔知，有手足今日係巴士全黑帶晒裝入去，比人拉咗

演員黎架

係，除非班車主敢揸架車出嚟suck

我又唔覺得佢係鬧人
事實係唔應該要咁樣自我設限
即係好似出嚟遊行唔同迫唔到防暴出tg就叫失敗？
依家撚到狗仲要俾人話擾民其實都係唔錯嘅效果吖
敵進我退，敵駐我擾嘛

再者依加aa係唔會停飛㗎，咁快唔記得佢係玩停checkin但機照飛？你唔搞到佢跑道佢根本就唔洗停飛。仲何以搏啲旅客會將矛頭指向示威者。
其實係得最開頭果次先真係停到佢飛，但主要係因為太突然，AA當時未諗對策先會咁，之後都已經係玩停checkin，將啲lost推晒落航空公司同類客度。
第一次停飛之後嘅結果就令你哋以為一圍佢就實會迫到佢停飛，大家似乎真係誤會咗。

今日popo自塞好成功 wor

樓主你係咪未入過機場發夢?
定係屋企門口都冇出過

講過好多次啦
要塞就要動員到人揸車塞
搭巴士塞條毛咩

有叫過唔搞其他野？
黎緊928 929 101實有事

人地機場重防 鐵又冇
又唔係住附近
Gear又唔可以帶多
你解唔解釋到我既疑慮？

又黎機場春袋論

機場橋開始已經成個邊境禁區咁，去東涌都隨時俾狗屈非法集結或其他on9罪。

冇叫你入機場呀
咪講過塞出面唔入去

十月一日去多次機場啦